{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081404?place[place_type]=GID&place[gid]=1081404&place[latitude]=36.4140173753&place[longitude]=126.4057200011&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 로뎀펜션"
    },
    "text": "ロデムペンションは都市の日常から離れ、愛犬と一緒に自由でリラックスできる愛犬同伴ペンションだ。 安眠島(コナム)に位置しており、自然景観に優れている。 全ての客室からは素晴らしい海の眺めが楽しめる。 夕方には西海の美しい日没を見ながらバーベキューを楽しむことができる。 ロデムペンションでは都心では感じられない静かさと美しい思い出を作ることができる。 入室時間は15:00、退室時間は11:00で、最大2匹まで無料で愛犬を同伴することができる。 追加人数及び愛犬は追加料金がある。 ペンションには必需品とタオルが提供されるが、追加で必要なものは準備しなければならない。 乳児には料金はないが寝具は提供されず、ペットは愛犬以外の動物は出入りが禁止される。 ペンション内では火災予防のため火気の使用が禁止されている。 また、喫煙は特定の場所でのみ可能であり、他の利用客に被害を与える行動は自制しなければならない。 重複予約が発生した場合、顧客センターを通じて払い戻しが可能であり、料金が誤って反映された場合、自動予約が取り消され、正常に再予約することができる。 個別バーベキューパーティーを楽しむことができ、インターネットやプールも利用できる。 ロデムペンションは駐車が可能で、海の眺めや干潟体験などを楽しめる周辺観光地も存在する。 1. キルケ:2人用、最大2人まで使用できます。 2. キューピット:2人用、最大2人まで使用できます。 3. ゼウス:4名様用、最大4名様までご使用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ロデムペンションは安眠島(コナム)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "全ての客室からは素晴らしい海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、最大2匹まで無料で愛犬を同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数や愛犬は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数や愛犬には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには必需品とタオルが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションには必需品とタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火気の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット以外の動物も同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは愛犬以外の動物は出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ可能です。他の利用客に被害を与えないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "顧客センターを通じて払い戻しをすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には海の眺めや干潟体験などを楽しめる観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 405
    }
}